# PracticaHerencia

Llegamos al final de curso y me despido con esta practica donde veremos la herencia excisitamente donde podemos ver una clase "padre" y una clase "hija". 

El videojuego en si es muy simple me he decando de esta hacerlo de esta manera para poder ver con claridad las herencias y asi poder compronderlas mejor y saber lo que son y como funcionan. 

Para poder descagar podremos descargandolo en un comprimido como salen en las opciones agregadas en nuestro menu. 
